十月中北海道道央有冇人一齊玩

依加得我一個去有冇人咁岩係果到可以一齊玩 暫時2日札幌，1日小樽， 1日歸溫泉

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你巴定絲?

巴 岩玩可以一齊 唔岩就繼續毒遊冇hard feeling

推下先